圖書館聖誕節休息惹不滿

香港公共圖書館所有分館在2019年12月24日(聖誕節前夕)將於下午5時休館，並於12月25至26日全日休息。